
# Installation
para la instalacion de este proyecto es necesario tener

-  python version 3.9 >=~

-  Pip  
  Git 

  instalar las dependecias 

  ```bash
  pip -r  requiremets.txt
  ```
links de descargas  [pip](https://tecnonucleous.com/2018/01/28/como-instalar-pip-para-python-en-windows-mac-y-linux/) 

# Usage
en la terminal entrar al proyecto y ejecutar los comandos 
```bash
python main.py 
```

